得罪講句 而家所有人都係廢柴

仆街啦
想當年呀叔我要攞住支石矛去打獵
同啲長毛象打生打死先可以有野落肚
仲要鑽木取火先有啖熱野食

邊似而家啲垃圾30後（1930）咁幸福有得用火水爐
仲有收音機聽 咁幸福都唔知怨咩

不服內辯

廢青

廢柴不敢面對的真相

你再噪嘅話
我食完隻長毛象下一個就係你

有石器用，有人教你生火仲想點 身在福中不知福

係囉 唔似得當年第一批上陸地既魚

高質

呀叔我打獵緊個陣
達爾文仲係喺佢老母個閪度

天父爸B

想當年阿叔我去打獵石茅都未發明
家陣有長毛象得過你吃仲唔偷笑牙

人類大歷史睇上腦？

而家啲智人後正廢柴
我啲呢啲猿人後邊有佢哋咁弱雞

第時我地猿人爭霸戰成功
成功鍵國嘅話就第一個清算你班垃圾智人後